原來supreme出過呢件衫...

著住去示威,黑警會唔會唔敢開槍？